Canteen嚟講，med can都算係canteen界龍頭

有食物中毒完開學仲照常營業，仲可以全線加價，但係依然排大長龍

利申 今日食完

你FT PGDE?